想出讓Slam Dunk 日文版 (完全版)

上一年經係日本購買 買左番黎發覺無咩點睇
所以想出讓

留意係日文版黎

大部份都未睇過咁制 所以可以話係99%新

有興趣歡迎PM

好似出左重制版

Yes 重制版 細本D 似以前既漫畫SIZE
呢隻完全版就大本小小 感覺渣上手手感仲好D

我覺得呢隻既封面靚過重製版

封面真係好靚

可惜我唔識日文

角色齊d 囉
新版有幾期 都好靚

其實主要都係FOR FANS 收藏用 因為日文 香港應該都買唔到

推一推 有興趣既歡迎PM
價錢合理 放心

50蚊

1

2

樓主你賣左未？

未 巴打有興趣可以PM我 或 whatsapp傾